星期日檔案 26-5-19

放工9坐

肥

就係套舒服先肥

幾步路都唔肯行 CLS

on9

咁近都唔行

日日行去車站15分鐘

肥婆真係冇藉口

Cat girl

岩岩先半馬完

返屋企都沖涼啦，怕咩出汗cls

死肥婆 諸多藉口

Dllm又肥又懶
又要港女唔怪得單親

屌你老味 轉個灣都搭的士

唔怪得咁肥

佢老公咩身形

又關抑鬱事

細個轉荔景果到好近咋wo

又賴病

結婚前好似仲係正常

住

咁就抵你無老公

死肥婆唔肯郁就賴抑鬱

係鬼

肥係因為抑鬱
理由總比事實多

咩都抑鬱症

唔會為左討好老公而減肥

之後加個籍口

唔肯郁所以老公走佬

肥婆，有鼻涕

快撚啲死啦陷家剷死肥閪咁撚多藉口

證明間野份量小

抑鬱好慘
成日俾人老屈

肥婆最常用藉口：唔會為他人改變自己
為自己身體好咋

欣宜

個男仔叫肥

唔肥

退休運動員真係好易肥

瘦撚變正常size都叫肥

佢本身個人應該高

比BBC解剖條片佢就岩喇d黃色的肥膏

死肥婆郁啲就賴抑鬱

我都睇到r爆頭

我fd 游泳校長

以前勁fit, 冇玩之後變左個波咁

又賣廣告

咁夜都唔返去訓 長遠都唔健康喎

4點做運動
肉體健康精神都病

佢應該減左

職業運動員食好多

其實主要想講無做運動身體差既情況

好似好chill
但生活節奏仲亂過翻去碌陣電話訓

邊到有24 gym 房我都有興趣

條肥婆 我係老公都走啦

有冇link

小學生發育就會拉返瘦

下part條女

討好老公都唔肯
仲一齊來做咩

肥婆多多籍口

呢隻size明明好健康
唔係為左賣24小時gym廣告真係諗唔到咩動機要拍佢

跑步遊水控制飲食先減到肥，舉鐵減肥....

荃灣

鬼佬係三四點起身做運動
你就收工三四點做運動
兩回事黎

健身健心

本身都返shift
如果做完運動好訓啲應該影響唔大

個男幾靚仔

做運動員消耗大，所以要多啲嘢補充體力

一退休消耗少咗，但食量慣咗咁多冇減少返咪會肥

講真你凌晨做完gym，食野再翻屋企訓咪一撚樣，除非你做完食好青淡之後就訓

做3個月唔撚瘦
證明平時食野都係鳩食

所以話返輪班日夜顛倒嘅工好易會死，你睇紀律部隊就知，好似話警察有啲55歲退休之後唔夠5年就死，所以生活有規律同work life balance都好重要，如果唔係真係搵幾多錢都冇用，有錢冇命享

自己都知

仲話人生應該要享受
寧願使少少錢落搭的士 都唔肯行幾步路
我係佢老公都頂唔順佢亂鳩揈錢

見到

有冇detail

而家呢條?

香港人屋企豆潤咁細就咪在屋企做喇

打手出沒注意

希桐

好過你收夜去食宵夜仲肥

間屋咁污糟，個人都容易病啦

罰企

我會早啲訓早啲起身做囉

個4眼妹咁懶應該中學會變小丸子入面個小主同學

頭先四眼孖辮妹隔離個短髮學生妹幾有氣質

女女

嚟啦，IT狗

條女

teresa

Teresa

動物 動嘅物 up乜春

冇嘢做俾人早收工算啦

Teresa 37歲下話

St. Teresa

講真唔係嫌佢外表，係佢對自己身體不負責任，同佢一齊點知幾時要俾大筆錢醫佢

大個左1定好撚靚

識唔識中文？

仆街，得兩個鏡頭

不但止 肥到咁撚樣 根本對自己健康唔注重
又素顏唔化妝又殘到仆街唔注意下外表
叫佢減下又搵埋啲借口咩以後老左又點點點
我係男人都頂唔住啦 難頂至極

一拳打撚死人 怕咩俾人笑

觀塘都有

自己google la

仲覺得冇問題.........

真 以前公司有遊戲房 早d收工好過 除左lunch時間 冇幾可入去

你知會累個仔就好啦

肥婆又話唔改...

變哂質套野，d廣告多撚到

總算肯做

行樓梯返屋企都唔願行既肥婆話跑步減肥

打手到你

70%飲食問題，喊

又話抑鬱
又跑得郁

肥閪no excuse啦

你健康先照顧到個仔

欣賞媽媽 肯去行動！

但係佢性格廢到仆街

屌你老母啦咁肥都話滿意

算係咁喇，唔係一路食住肉一路話肥人都可以好叻

跑完食返幾餐甜品補充體力

肥極都咁肥

Why you here

佢一早有呢個覺悟就應該唔洗單親

持唔持久就....

跑

死肥婆咪跑木地板啦，d木地板爛哂啦

測魚涌寵物公園

想陪個仔耐啲都要健康啲啦

跑極都仲咁肥

跑完都咁肥

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

控制唔到飲食冇乜用

都係好肥，唔控飲食

減左架啦！？

講到尾都係為塊牌

仲有個仔好似臭脾氣...

未減仲肥

【摇步器一起来捉妖手机计步平安微信刷步神器自动趣步摇步数摇摆器】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥MmISYWbKOk9￥后到👉淘♂寳♀👈

原來依個look已經減咗50磅

減左五十磅都係咁撚肥

前夫好慘
為前夫就不了

個老母都ok

以為你一直肥落去
為左仔,阿媽咩都得

減左啦
肯郁算係咁
邊有跑就即瘦

跑完 但飲食同平時行動 習慣有冇改先... 你跑都係減對腳

肥婆個FD都算真心朋友
叫佢玩果個APP

正

咁佢未減之前有幾肥

屌，咁多牌跑左咁多都重咁肥，肯定係跑完平時狂食野，屌你當人未做過運動咩，我跑左一年瘦撚到d朋友屌叫我曾肥

佢真係算係咁

費達拿fans

呼應返

運動要科學，香港仲係好落後，叫咗唔好做sit up，肥人唔好跑馬拉松，通通都易傷

我都留意到 幾清秀

同佢講真話你睇我唔起 老公都冇情講 叫佢玩遊戲就肯... 屌出聲

肥人做完運動：食返好啲獎勵自己

點解可以lunch time 跑5K? 跑完仲要沖涼

繼續話壓力瘋狂啪甜品
繼續怕出汗日日搭的士返屋企

唯一解釋係老闆

有牌拎仲唔獎自己咩
講就為個仔，事實就係拎堆牌打飛機同比藉口自己食多d

跑5k，4-5個字啫

不過我都做到 5k 十幾分 再沖涼 仲有3個字到淨

咁肥起碼8-10分鐘1K

平時有去開康民署，
聽日又多左人爭機

肥婆出動

老闆咪得

唔好做sit up係咩人？普通人？

咁肥都跑25分鐘?
當佢跑25分鐘, 60分鐘食飯,

5分鐘換衫
5分鐘排隊搭電梯落樓
25分鐘跑
10分鐘換衫
5分鐘排隊搭電梯上樓

淨返10分鐘... 唔洗食野了

諗佢一跑完就買肥叉鵝飯食加紅豆冰

個小朋友仲好細

Ibank食兩個鐘